【藍帝輕鬆屠聖人】阿仙奴16-17球迷吹水區 XLVIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

咩topic

應節

雲加仆街死
樓主on9=.=

冇賀年topic

保特

跳跳跳

屠聖人有血係紅色仲吾賀年牙

獌狗智力係底d

賀年topic都無
開過啦

祝阿狗雲飛柏散

新年快樂都唔識開

新正頭仲要屠屠聲

比保蛇開又柒左

巴打接返手咪俾小學雞玩野啦

手機唔方便開
搵人開個{G 年快樂} 啦

保蛇

開過囉

熱刺年快樂

新年流流屠咩春牙

On9 topic重開

召喚會員年初四

死獌狗臥底想黑氣邪我廠

巧茅品